巴絲打你地通常會係邊到買新電話

想出部htc 新機 但又唔想去Ｄ大舖買 有冇巴絲打有好介紹

price. com

上網睇好多都係黑店

Wilson

我睇過 其實都唔錯 但係有冇其他好推介

推

Apple store

買開都wilson
出名嘅細鋪有英京

thx

Apple store
以前就豐澤

唔上台都係去大鋪穩陣,不過預左會貴幾舊

Apple Store

電子野都係撞手神
好多人拆完盒話有瑕疵嘅機
你估佢地真係會送返廠整?

3台

你咪係度跣人啦
我係Google一打英京 就出“英京 黑店”

App Store

唔識check機嘅間間都係黑店

hmv

i moblie